為認叻胸襲女同學估cup數 理大男生判感化1年

由副學士轉輾升讀學士課程的理工大學男生，稱因年紀比同學大，為了認叻及得到認為，與迎新營新相識同學到網吧打機時，向19歲女同學自誇「一手揸落去就知乜cup數」，同時出手揑她的乳房，並問女生「係咪A cup尾至B cup呀？」男生早前承認非禮罪，今判感化1年。

男被告張鴻浩（22歲）去年8月6日在旺角一間網吧內，獲5名教授寫信為他求情。裁判官引述感化報告指被告表露悔意，裁判官亦認為被告已上了寶貴一課，希望他汲取教訓。
同案涉有樣學樣、跟隨被告胸襲女事主的另一男被告陳裕恒（21歲）則獲准保釋，本月24日判刑。

B

一左一右

留名睇 勞資糾紛

落鳩我面？ 告鳩你條撚屌先

可能估唔啱cup樓先畀人告呢

反而想知個個
'' 唔揸就苯'' 點判

上咗寶貴嘅一課 講事實會俾人拉

傻鳩以為揸緊女朋友？？

香港 +1分

其實無c算唔算胸襲

理論上係渣個BRA個墊
同渣波係無關

條法例其實點寫？ 好奇

為了認叻和得到認同

明唔明咩叫unwanted sexual activity

估高d cup數可能有幫助

無c算唔算有sexual成分 咁視姦係咪都會拉

真係當人係雞

Your face your fate

有冇案底

犯案意圖咁明顯都咁輕，香港想學印度？

所以都係乖乖地做返鍵盤戰士啦連登仔

理論上帶套係屌緊個套
同屌閪無關

如果話冇D都有C，件事可能會唔同講法

Agger
條女一定係因為驚人笑先報驚

垃撚圾目測都知咩cup啦仲用手摸

一個做實事嘅巴打壯烈犧牲

男被告張鴻浩（22歲）去年8月6日在旺角一間網吧內，獲5名教授寫信為他求情

同埋5個教授去網吧🤔

我都睇到1999

衰多口

記者唔係影左犯人樣咩

判左感化..係咪留左案底?

你真係太年輕了

告唔到誹謗

可能係比人話A 所以告佢

非禮黎講算判得輕啦

講事實啫 犯法呀

法官明白事理，所以只判感化

當然無啦，被告都無比錢

教授都明白事理

連登仔

當時估d嘅話話唔定有得屌埋

勁喎 有5個professors寫求情

問D定C咪冇事

Lin襲

5個教授係咪一齊去網吧打lol

屌未完場 加鐘二粒鐘先講

幫我增值40蚊啊唔該

佢好運啦 判勞教慘過死

有冇人解釋下

如果係靚仔就冇事
柒頭真係唔好學人亂黎

禍從口出
剩係動手或者無問題

加下香港觸摸平地都係犯法

如果佢地係劉青雲同古天樂，就乜事都無仲有女食

唔會 因為一除咪知無d

好撚柒

有冇得幫佢上訴

咁究竟佢有無留到案底？

留名睇仆街

咁你短俾美極摸，算唔算有sexual成分？

希望你只係假膠 費事見多個烈士

大家都是食家

on9

回覆主要係笑9條女
所以愈來愈on9仔當真做埋d on9野
我懷疑條仔都係連登仔

搏盡無悔牙!

唔係靚仔就咪學人抽水啦

渣ga

有條女摸完你jer話得兩吋

你都嬲啦

佢個時係醒目就話C到D cup

應該會無事